原來小米企左係反共最前線

搖搖你好

下面係五毛 不斷洗版 想我地剩係討論佢 唔好中計

跪了

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

洗唔洗咁揚

睇唔透

大陸佬邊識呢d抽水幽默感出po個小編死撚緊了

connect

他一直在玩命.jpg

不推文回覆

哦

笑4

一直在玩命，反了反了

on9
好快有公安會搵上門

環時馬上點名

被自殺

一個連玩笑和幽默也容不下的政權

環球網個名唯獨唔放澳門區旗，唔通想搞分裂？

TG見到